香港仲係唔係我地屋企

依家既香港究竟仲係唔係大家嘅「家」
政府究竟係幫邊一個？
香港都算係有錢同發達既城市 但利民既措施有幾多
每一年都係咁減醫療資源 但係明明面臨緊嚴重不足既情況 偏偏政府每一年都減 走去創科 起橋 起高鐵
連最基礎既醫療系統都選擇忽略 究竟政府係諗緊乜
去睇個醫生都好難 嚴重起上黎只好睇私家 公營根本日日爆煲 政府其實睇唔睇到？點解可以坐視不管
需要既地方唔放資源 唔需要咁多資源就係咁放
唔講醫療做得差 政府咁多錢 有幾何係益香港人
今年仲要將長者拎綜援既年齡延長 對長者都做得咁
唔好講話澳門奶共咁勁 都年年會分錢 香港？理得你食屎
一個城市就算幾有錢幾發達 對自己既人差 基礎既野唔做好 根本唔會識得進步 只會原地踏步
曾經生活係香港係幾滿足 但依家越黎越心酸
見到一個手指咬出唔咬入既政府 每一日都係失望

政府究竟係幫邊一個？

總之唔係你

都無我份

個政府只會幫懶人同有錢人
正常嘅香港人? 填表拎4000都扣除差餉同稅項寬減呀

唔係